有冇人睇av中意睇吹簫

我好中意比女吹視角，尤其是㩒住個頭屌時

你會唔會撳條女的個頭屌

鐘意睇大家吹黎吹去

如果有機會我會撳住一陣

香港d船P係咪咁

吹簫比屌閪更舒服😌，識吹的話
視覺上都是享受

睇d靚但冇波既女優既時候會
Eg佐佐木

睇住條女含一堆格仔 有咩好睇

睇住條女含人地條撚 有咩好睇

我都鐘意由女視角睇

咪係

隱性gay

lm

熟女先正

哇，入黎打字嫁喎你地